其實都未正式宣布撤回，唔怕集體炒車？

唔記得上次又放過風話咩野辭職？

結果呢？

一日未正式宣布，一日都唔好咁開心住。

同埋最重要嘅警隊問題都未解決。

五大訴求 缺一不可
FIVE DEMANDS - NOT ONE LESS

爆冷推出緊急法

光復香港
推翻中囯偽政府
拘捕林鄭及所有官員
拘捕所有警司或以上
驅逐中囯人及雙非出公海

佢可以試一下，反正佢都無計喇，乜都試下囉。

解散警隊！
移除智能燈柱！
還我言論自由！停止白色恐怖！

認同. 政府放風通常有一兩日時間比社會準備, 而且會係多家傳媒都收到風
依家只係得半日都無, 又係得HK01先有依D風, 唔係好MAKE SENSE

宜家撤回仲有用咩，大家唔係咁易收貨掛

熊家俊先生 (25歲) - 15/12/2017

梁凌杰先生 (35歲) - 15/6/2019

盧曉欣小姐 (21歲) - 30/6/2019

Zhita Wu (29歲) - 30/6/2019

麥小姐 (28歲) - 3/7/2019

梅先生 (32歲) - 5/7/2019

范先生 (26歲) - 22/7/2019

Calvin 郭先生 (25歲) - 27/8/2019

姬先生 (16歲) - 2/9/2019

光復香港 時代革命
民族自強 港人自救
沒有暴徒 只有暴政
五大訴求 缺一不可
FIVE DEMANDS - NOT ONE LESS

其實真係有可能

佢都唔係第一次撚香港人啦

英文維基河蟹到得5單自殺案。搵人update佢啦，唔係話已經有6、7單自殺案喇咩？

佢緊急法大家仲高興喎，如果佢都知中共想殺佢佢好可能今晚緊急法取消聽日去廣州行程

佢撤更加要全力宣傳點解缺一不可

求吓大家，暫停鑽牛角尖睇多啲評論

[緊急]如果共媒01係真，要全力推一國兩制失效同中英聯合聲明

五大訴求
缺一不可

點解連登仔仲要留意hk01既新聞?

推！！

怕呀.唔知咁開心做咩.睇下隔離post豬西迪

五大訴求 缺一不可

追究626 721 831屠城責任

以牙還牙 以眼還眼

五大訴求 缺一不可

有關破壞

公物係用公帑，叫工人整。圍差館係送上門比差人除暴安良。

千祈唔好學惡霸美國，搞阻礙香港民主進程官員嘅財產！

勇武千祈唔好破壞私物！特別係某啲人嘅私物，財產，公司，物業。人地仲要claim保險點告到你班仆街暴動！

和理非千祈唔好係唔犯法嘅情況令啲嘢貶值，例如唔小心跌左啲好臭嘅嘢，識郁嘅嘢。黑材料，桃色糾紛乜乜乜啊。

千祈唔好！

特別係唔好hit and run! 好衰！

講真，撤回又點。日日清算濫捕？
撤回就會平息？

就算係真，我地仲有4個訴求

SCMP 出咗

準備定姐
起碼做好心理準備
總之五大訴求 缺一不可